燒山有新建議對付警暴但需要立法會議員幫手

就係搜集警暴證據,受害人傷勢報告去令道德委員會ban左投資中國,令中國經濟泡沫爆滿

問題係燒山曾n次叫民主黨,公民黨幫手做而班人潛左水

希望各位用群眾壓力迫本區飯民做野

應該有效
中共班垃圾根本唔在乎警魔殺,姦香港人
但郁到班人利益就唔同

特別經濟開始下行,正正係時機

支持

推

我的意思唔係叫大家屌飯民
要提防黑警保安部借勢分化

而係用群眾壓力支持鼓勵飯民做

做

over my dead body呢

pish

佢地啱啱仲講緊有險可守，指意佢地蚊訓，一人行多步，登記入工會

呢個係民選議員責任

只要說服銀髮族幫手勸告,班人點都要做

over my dead body
佢真係食人血饅頭唔做野

淨係濫捕、行使警權前唔表露身份都已經足夠入稟啦
班大狀議員做乜撚野

Push

楊onQ，呢啲藍血仆街，真係睇錯佢
9月要佢好好只做返個dead body律師搵食

成個公民黨得機司算係人

其實應該搵退休sc游說各國香港法治已死, 禁止再派海外法官落香港法庭做
同永久禁止香港司法人員及律政司人員入境

但公民黨永遠唔做

飯碗要緊同做人上人嘅自我感覺良好

就算驚現任議員做左之後會比港共dq,如果有心做搵返啲退左落黎嘅泛民元老去做感覺上一樣可以,我覺得泛民都係因為上幾個月香港人民情咁洶湧先會去美國遊說幫手爭取人權法通過
如果要泛民繼續出力,香港人一定要做下嘢比個民意壓力泛民

push

依家好多手足開始審，審訊公唔公平，有冇問題，大家有眼見，公民黨班法律政棍到依家都冇為手足出過聲，冇去正視同譴責法官縱容黑警濫告，無證無據又唔撤銷控罪，拖完一次又一次，無限押後，下屆仲想我地含涙投？依家多咗咁多年輕人從政，公民黨再唔做D嘢，下屆佢地將會消失，變成dead body

收集警暴資料最好有一班記者同盟會，佢哋嘅資料好有用，有圖有片.....
之前V 港女係咪做緊？

推推推

保護燒山呀要

但俾POPO拉咗一次告阻差辦工後，都開始消聲匿跡了 !

現任議員做最大問題唔係怕dq,而係出席唔到立法會會議

搵元老去就無呢個問題,班人後生都曾經接待過國外政界的人

譴責都無用
班紅底官係想搏上主任裁判官同總裁判官

做mag仔的官大部分係行內撈唔起的人, 貪福利,housing同權力慾,根本無道德可高

一般要游說制裁

就算唔譴責，出聲施壓，等媒體煲一排都好丫，乜都唔做，手足坐冤枉監！

燒山其實都有屌過飯民成日係議會屌完政府就自high

我認為根本就係要制裁刀手

民主黨d區議員播蕭生d片都唔肯

點會幫手

成班陷家產來

講左半年都黎 泛民由其係公民黨班律師根本郁都冇郁過 人地許智峯唔係律師都搞私人檢控啦

香港的確有條惡法禁止評論法官, 英美一早無左呢條law

但香港的退休資深大律師係公海同外國屌法官中共都無得追究
106位 sc 無一人出聲

Support!

燒生

做啦

泛民淨係識議會內抗爭，呢點都講左好耐

咪就係！
下屆我投民建聯都唔投公民黨，人地起碼有蛇齋餅

推，有冇咩行動？想幫手

推

公民黨， 民主黨 唔該你哋幫吓手啦

推到泛民做嘢啦，over my dead body 死咗去邊啊

迫你果區飯民議員開始攪警暴資料庫

民間的得剪報影片,無左好關鍵的受害人口供, 傷勢報告

如果議員唔做
我地自己做得唔得
Btw未聽過道德委員會
乜野嚟

乜都試

公民黨仲唔做嘢立法會就死
咪撚再over my dead body, dead 撚左好多人已經

例如呢篇文
基金同各國公務員養老金係用錢滾錢方式運作
而其中內部有道德委員會

只要prove到警暴,下一步就係要求道德委員會封殺投資中國
姐係外國要從中國抽錢走

而由於中國係經濟下行中(地方債,公務員出糧遭拉布), 只會再加幾塊石頭就死硬

泛民想仲係制度內玩係冇可能亦冇空間
一係就跪低奶共一係唔好做
佢地唯一可以幫手嘅就只有用自己個名去外國宣傳
制度內佢地打得爆嘅就打爆佢啦但唔大寄望

唔經飯民由直接民間做係不可行
你唔係民意代表就算做完係國際上係nobody無人信的

而更重要係唔抽調飯民人手根本唔夠資源攪

同埋需要用私人檢控設局引出中共的人露底斷正
呢點都係要公民黨幫手

而唔係日日上D100 講完就散水

佢除咗6月喺地鐵站同唔好搞我後面鬥咀之外真係好少出現

最好成份建議書寫比毛we

咁即係要逐個基金遊說？
首先由美國基金開始
Marco Rubio成日都話美國退休基金唔應該投資落大陸股票

係啦，不如揾毛ee

比國會 直接立法？

已經去泛民班友Facebook度留言只有朱凱廸回覆，鄺俊宇楊岳橋許智峯林卓婷連睇都冇睇，范國威已讀不回。成班政治演員都係仆街垃圾。范國威幫人哋畫畫都唔去做正經野。

朱凱廸點講？

真係嬲撚到仆街

冇明確表示態度，都可以計已讀不回。

好似話想立法但華爾街班商家佬反對
劉細良講過曾經有支那公司嚟香港上市
有人寫信要佢講明業務有冇涉及打壓人權
最後港交所唔批佢上市
驚會引起集體訴訟
或者我地可以喺呢方面諗吓可以點做

其實真係大野唔係好多間

因為呢個係大陸真正春袋班人唔敢鍚落去

成堆香港女人比人姦, 比人殺埋
呢班人依然無戰爭的勇氣

有間新上市 比美國blacklist 來香港上市
呢間有機
但問題係點樣令到外國基金唔再買強国野

靠佢地死得
只能靠自己

有好多手足香港紅官唔比保釋
預計要2021先審,未審已經軟禁一年

呢種司法迫害勁過大陸行政拘留

公民黨完全無現任議員支持制裁法庭

泛民做野呀

隔離有個post咪話將香港司法不公證明比外國評級機構 將香港降級
要達到攬炒效果

呢d野咪就係要公民黨做,特別係專精刑事的law撚
但完全唔見lor

就連國際游說都係大專界sunny做,唔怪得燒山發火

明明知道呢個方法好有用
0風險 安全合法 成效大
但唔知點做

唉 個人無乜心機

貼文宣呼籲飯民立即做

盡全力叫身邊人入工會就真既

一齊迫飯民做野

希望公民黨，民主黨幫手

推，燒山好野

做野

邊間？
如果係要研究吓
叫基金唔買支那股票真係有難度
或者遊說議員要求侵侵用行政手段得唔得

道德委員會建議拒絕投資德永佳公司

有成功例子, 而且目標係放係各國公務員/政府基金

只要有一部分基金做其他人會跟
例如大把國家跟風立法郁支那

因為你到時唔跟的壓力係好大

迫佢之後回咗話會做零售及批發組別登記。起碼好過公民黨同民主黨！嗰班政治演員正冚家剷！

與其靠傳統泛民，不如搵眾志等後起攪，舊泛民思想古舊，百屌不成材，無謂浪費時間佢地身上，年輕政黨無錢可以攪眾籌，人手可以搵義工

我哋無武力，只有腦力同經濟手段

我覺得傳統泛民吾攪原因在於香港主要靠金融業，如果影響到中共到港集資，會影響好多金融人手飯碗，影響好大，所以吾敢接尼團火